【李嘉誠論樓市】最多加息2至3厘 有錢供得起 買樓自住無問題 香港樓市2018

熱話|經濟一週

【李嘉誠論樓市．香港樓市2018】香港樓市連升近十年，樓價屢創新高，令不少希望上車置業的人士卻步。不過，長和系主席李嘉誠認為，只要有足夠首期，又供得起，買樓自住絕對沒有問題。

撰文：Smart ED編採部 ｜圖片：新傳媒資料室

只要有愛滋疫苗，染上愛滋絕對沒有問題。